{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_028241",
        "source": "도서",
        "writer": "김용철",
        "ISBN_ISNN": "978-89-3520-841-8",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "맛객의 맛있는 인생",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2010-09-05",
        "domain": "음식점",
        "title": "또래오래 충남청양점"
    },
    "text": "忠清南道青陽郡青陽邑中央路76に位置するトレオレ(TORE)は、友達と一緒に過ごす楽しい場所を意味します。 ここでは健全な食べ物を楽しめる文化空間が提供されます。 モグチョンとトレオレはHACCP適用事業場で、安全に処理されたモグチョン鶏肉を使用して安心できます。 このように安全な食べ物を提供することは、国内畜産農家に安定的な消費先を確保し、消費者に安全な食べ物を提供することと同じ共生の役割を果たしています。 モクウチョンとトレオレは、常に正しい食べ物を先導していくことを約束し、良いチキンを通じて楽しさと感動を差し上げます。 営業時間は毎日12:00~24:00で、年中無休です。 メニューにはチーズフレーク、ガーリックトースト、ホットタレボトル、甘じょっぱいチキン、ホットフレークなど、様々なメニューがあり、価格はそれぞれ20,000ウォン、19,000ウォン、18,000ウォンなどに設定されています。 関心を持って訪ねてくださった皆様に感謝し、これからももっと努力するトレオレなるよう約束します。 ありがとうございます。",
    "QA": [
        {
            "question": "トレオレはどこに位置していますか？",
            "answer": "トレオレは忠清南道青陽郡青陽邑中央路76に位置しています。"
        },
        {
            "question": "トレオレの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "トレオレの営業時間は毎日12:00〜24:00です。"
        },
        {
            "question": "トレオレのメニューにはどんな料理がありますか？",
            "answer": "トレオレのメニューにはチーズフレーク、ガーリックトースト、ホットタレボトル、甘じょっぱいチキン、ホットフレークなど、様々な料理があります。"
        },
        {
            "question": "トレオレのメニューの価格はどれくらいですか？",
            "answer": "トレオレのメニューの価格はそれぞれ20,000ウォン、19,000ウォン、18,000ウォンなどに設定されています。"
        },
        {
            "question": "トレオレはHACCP適用事業場ですか？",
            "answer": "はい、トレオレはHACCP適用事業場です。安全に処理されたモグチョン鶏肉を使用しています。"
        },
        {
            "question": "トレオレは安全な食べ物を提供するために何をしていますか？",
            "answer": "トレオレは安全な食べ物を提供することで、国内畜産農家に安定的な消費先を確保し、消費者に安全な食べ物を提供する役割を果たしています。"
        },
        {
            "question": "トレオレは友達と一緒に過ごす楽しい場所ですか？",
            "answer": "はい、トレオレは友達と一緒に過ごす楽しい場所です。"
        },
        {
            "question": "トレオレは一年中営業していますか？",
            "answer": "はい、トレオレは年中無休で営業しています。"
        },
        {
            "question": "トレオレはどんな文化空間を提供していますか？",
            "answer": "トレオレは健全な食べ物を楽しめる文化空間を提供しています。"
        },
        {
            "question": "トレオレはどんな価値を提供していますか？",
            "answer": "トレオレは良いチキンを通じて楽しさと感動を提供しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 341,
        "QA": 446
    }
}